周杰倫真係好垃圾

同以前既佢比既話

好過你由出世到呢一刻都冇出色過

收皮啦 eng仔

垃圾話人垃圾

好過你

唔俾你咁話姐撚

有轉變正常 唔通唱死一世獨撚情歌咩 佢依家心竟都唔同左 返唔到轉頭架啦

神回

幾千萬人都鍾意既辣殺 仲係唔係辣殺

有講錯？

你咁樣叫樓主點駁